林鄭:港通過嚴正執法 誠意對話可回復平靜 香港在大灣區仍有作為

行政長官林鄭月娥今早出席廣州南沙粵港澳全面合作示範區重點項目建設動員會上致詞時表示，最近幾個月在香港出現了極大的紛爭和暴力的行為，無可避免影響到海內外各界對香港的信心，但她認為香港在「一國兩制」下的獨特優勢沒有受損，這幾年在科創發展的努力沒有白費，只要社會通過嚴正執法、誠意對話，回復平靜，香港在粵港澳大灣區和科創發展方面仍然大有可為。

她續稱，《粵港澳大灣區發展規劃綱要》公布後，多所香港的頂尖高校均積極與大灣區內地城市探討成立分校或學院等的合作項目。特區政府會繼續積極鼓勵、支持香港的高校在大灣區辦學，以發揮香港高等教育界的特點及國際化的優勢，為大灣區以至國家的發展培育人才。

林鄭月娥指出，建設國際科技創新中心也是《發展規劃綱要》內的另外一個發展目標，香港也正全面增強自身的創科能力。過去兩年特區政府已先後投放超過1000億元於相關的政策措施，也積極加強與內地在創科方面的合作，希望香港可以為大灣區發展作出貢獻。現在加上香港科技大學(廣州)及中科院南沙明珠科學園的建設，相信大灣區科創發展必將如虎添翼。

咁你咪番上去做首長做秘書囉

對唔住我想借個位
921太子義士今個月30號覆核保釋

今晚準備狂sell大灣區

嚴正執法

嚴謹而正確咁執法我係支持架
by黃秋生

偽政府倒台先啦

支那都收皮啦
支爆進行中 仲大彎區
上去食豬瘟肉咩

食屎狗改不了食屎

你老母就要嚴正執法，完全冇諗過解決問題

憑你班見過Steve jobs嘅創科官
加埋支那啲抄狗想整國際創科中心
笑唔笑死人呀 垃圾huawei都扯哂白旗
你地自量下得唔得呀撚頭們

唔撚緊要,你返上去
但香港要獨立啦,帶埋你班狗一齊上去啦

真係屌佢老母 無恥至此地步 Pk啦林鄭
死臭閪

仲講大灣區? 食屎染婆!!!!!!!

香港人唔可以再咁不思進取，我地要不靠大陸香港才可光復，比佢經濟都控制埋先會搞到今時今日咁，大家要一起努力！

食屎啦

為左13億人 放棄其餘60億
仲係度大灣區

過林鄭過到今晚再講

仲大灣區呢個臭閪繼續做落去只係會更落力賣港用黎將功補過

ON9 嚴正執法即係唔想傾!! 係叫嚴刑逼你接受佢果套!!
無預示提早結束不反對通知書, 拉鳩哂班遊行和理非非法集會,咁叫傾咩?
黑警暴打市叫插贓嫁禍, 咁叫傾咩?!
搵福建幫斬人打人, 咁叫傾咩?!!
咁叫打壓異見份子啊仆街

大灣區,屌你老母咪撚痴埋黎啦
香港就係香港
大灣區你自己同大陸D城市玩撚飽佢